[絕處可以逢生] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [531]

樓主綠帽狗

你係雪雪雪狗

二樓男神

好正面

【體育】皇家馬德里在歐聯出局後，部份怒不可遏的球迷在班拿貝球場外示威抗議，有人要求蘇拿利下台，同時高喊前教練摩連奴的名字，希望後者回巢救亡。

皇家馬德里周二在歐聯16強主場被阿積士大炒4:1後，兩回合總計以3:5被踢出局，球迷並未因比賽結束而散去，不少人聚集在球場外高叫蘇拿利下台的口號，同時大喊摩連奴的名字，用意不必細表。

皇馬過去數月連番易帥，施丹離任後，由盧柏迪古領軍，然而後者領軍約4個月就因球隊被巴塞隆拿大敗5:1而黯然下台，取而代之的蘇拿利曾有好開始，但隨著球隊過去1星期在國王盃與西甲連敗予巴塞，加上歐聯出局，球隊面臨3大皆空，相信他帥位朝夕難保。

於去年12月被曼聯辭退的摩連奴，早前受訪時毫不掩飾再上「馬」的意圖：「我們有幹過美妙的事情，以獨特形式贏聯，我們也有過糟透的時刻，我犯了錯，但這經驗令我成為更出色的領隊與一個人。」

只有摩蛇先救到皇狗

又屈

👒👒👒

慾火都可以重生

goodest topic

今晚考牌戰

究竟摩狗有幾憎曼聯

快

帶埋山，OK?

希望今晚一眾幻幻可以反cup

Greenwood吹大左啦

應該有幻幻正選

屎摩寧就真係吹大左喇

真係晉到級打三線咪仲死得快

呢條垃圾邊有人吹

樓主好波!

今季事小重建事大，贏到對對波信心有好正面影響。

要上翻班霸級個氣勢好緊要，up-rising嘅球隊先有一線球員肯黎。

華拉尼真係吹大咗

曼聯主場 球衣只要HK$179

大家覺得信唔信得過

支持摩蛇重返皇馬

蝕底d
加錢可以換屎波寧

球罰球靚到

Asensio加錢換山神

蘇斯克查：「我們出發到巴黎不是去投降，我們是去搏盡一次，目標就是如此亦已準備好了。前方有一座大山要跨過，但我們不怕，我們有優秀的球員。我們會享受比賽，亦知道他們的主場很厲害，他們作客奧脫福時表現很好，所以對我們作客巴黎亦要展示他們能做的事，當然這是一項巨大的挑戰。我們寧可總比數出現4:2，也不願意以2:0終結，我們必須在上半場做得比之前更好。如果半場時我們能領先1:0，那麼下半場任何事情都有可能發生。」

「我們這球隊有著夢幻般的作客戰績，作客擊敗過阿仙奴、車路士和熱刺，這給了我們足夠的信心，而這個記錄(作客8連勝)亦是球員取得的一項偉大成就。作客時，球員知道要先做好防守，然後通過有效的反擊去入球，他們在作客一直很有自信，所以我希望能把這信念帶到巴黎，我們也必須這樣，我們的動力不止去創造歷史，我們的動力是爭取晉級資格。」

From : Royce sports

英人難啲出國
換rojo + sanchez ok

0-1光榮出局

好正，今晚好想睇

摩連奴帶隊 Lkk 平均197分入1球
蘇斯克查帶隊 平均85分入1球

無左個波好難搵
DLLM連囝

我地有反杯既歷史

唔撚識用search 咩

真誠祝福莫迪贏到開巷

聽朝7點起身都要睇番次先得

今晚番屋企即訓

好波！

綠帽！！！

發覺摩狗已經變咗個怨婦

✌️👹✌️

賣山狗過去啦屌

摩狗返賤種肯定狙擊曼狗
你要咩人就買咩人

我曼願意還返山狗比摩daddy

硬係覺得一日有個濕鳩主席佩雷斯係度，蝗換咩領隊都死

再嘈買你mata 迪基亞 普巴

搵韓費買好過啦

依家首回合落後緊兩球都會有意慾起身睇
以前真係不了

屌條友走個時又話一切已經完結
唔會再講舊東家壞話
呢加又死唔憤氣咁樣
佢真係可以同V92/莫天才組返隊復仇者聯盟

韓費係邊個

置障者

V92 一定無咁賤先
點會輸波賴球員同球會

摩狗17場26分
蘇sir 12場32分
摩狗返鄉下耕田啦

真
其實v92只係覺得自己嗰季贏到FA cup, 曼聯唔應該炒佢
佢無賴過球員

有冇手足願意捨己為人 今晚唔失波就拎條撚出黎畀撚羊含

@梳b

摩狗都唔會預計到自己三年就變過街老鼠

自己攞黎

今晚有冇機會班細打正選

水佢買一堆水貨

韓國費格遜

摩9真係正仆街，仲要而排咁多傷兵

耐唔耐鬼門開佢先會上倒黎

健力體育

買波衫送FIFA \|/

一折波衫

睇尼佢都係啲經典人物

曼區po霸始祖

最記得佢個v92戰術FM post

\|/

佢咁自大
可能依家都唔覺自己係過街老鼠

係
個世界欠左佢

霸你老母

發覺寒廢經常mon po
一講起佢就會上水
Btw \|/

呢d speech 真係聽完都覺得充滿能量

「我們出發到巴黎不是去投降，我們是去搏盡一次，目標就是如此亦已準備好了。」

正撚到
雖然真係預左一定輸
不過都一定會睇

dllm 回魂夜

係果個咩尻kakawa逼尻韓費走
成撚日話人燈on99

寒廢

佢不嬲有mon po

蘇B真係講親野都係咁positive

sob 同莫迪解左約堅定流

唔知傾咩呢

保鮮紙！！！！！！

朱古力！！！！

健力你都唔識

秦版經典

樓豬係垃圾

好似話一開始借就已經解左約

就算比你買又點，佢地肯跟摩狗先算

VDS ig

唔知今晚會唔會係渣古證明自己嘅時機呢

有列明解約金姐

今晚正選平均年齡會唔會係史上最後生

DDG
Young Bailly Lindelof Shaw
McTominay
Fred P
Dalot LKK Ford

佢帶帽我買10件lkk波衫上黎派

Lkk 換埋拉豬

拉豬咪踢緊左

24歲

佢有入波我即刻印件渣古著一個月出街示眾

其實唔難

據BBC報導，挪威記者Arilas Berg Ould-Saada接受他們採訪時表示：「我們最初認為蘇斯克查是從莫迪外借來曼聯，因為他和莫迪還有3年合約，不過曼聯或者已經買斷了莫迪的那份合約，以便確保一旦下季正式任命蘇斯克查為領隊，亦不需要額外的賠償。」

另外，Skysports亦報導，蘇斯克查與莫迪的合同已經到期，即使莫迪此前表示曼聯只是租借蘇斯克查。莫迪於官網亦已刪除了12月3日當天與蘇斯克查續約三年的聲明。

值得留意，蘇斯克查出現於2019/20球季曼聯季票宣傳內，似乎蘇斯克查由看守領隊轉為正式領隊可能只是時間上的問題。

講真英超接任最佳開季真係唔係個個做到
雖然唔係big 6隊隊打曬 但真係幾有說服力
和般尼果場真係無計 想試下輪換中間果3個 對面把握到就出事

無經波點搵呀 開過啦

回下帶先

中場等完季 買件啱用嘅輪換馬迪 hehe
右閘大碌 撚羊輪流用都ok
左閘冇替補 中堅差個大佬 處理埋山狗問題 買隻右翼 咁就開得季

嘩屌

贏車狗 阿狗 熱狗 和利狗 差大佬曼城 未打
整體對中下遊有番 食硬的氣勢

rojo 大米 fred唔該賣柒咗去 全部都咁少出
jones又續埋約 做長期後備

Fred先黎咗半季英超就屌走？

揾返個曼聯舊部做dof
拍住sob 始終sob教大會經驗尙淺
揾個dof分擔下

睇到咸左

P

今晚一定要人釘人戰術先有得打，

對面班撚屌跑得好撚快

唔可以睇漏眼

希望撚羊生醒

撚羊遇強愈強

誠實地講大話

希望完封到迪馬狗

今晚唔上水一定係假曼

有怪莫怪\|/

真

條友就黎chur 死，上場一件Redmond都頂唔順

今晚曼聯出線 我送曼聯波衫俾大家

Sob講d野真係好正面
Even反曼都好難搵到位入佢

左右翼真係要買人了

真係頂唔順

佢球員時代都好似係少有敵對球迷都唔屌嘅人

LM

韓費上返水
想買波衫了

韓廢正仆街

韓費上水派衫

韓廢好耐無見

韓廢都出現埋，冇野係冇可能

跟韓費
曼聯今晚出線, 抽一位巴打送波衫
任你揀主客邊撚件都得

韓廢

今晚反勝到既
邊幾個人入波我全買全印

On

對愛華頓賴大風，對曼聯賴受傷

皇家馬德里在歐聯出局後，部份怒不可遏的球迷在班拿貝球場外示威抗議，有人要求蘇拿利下台，同時高喊前教練摩連奴的名字，希望後者回巢救亡。

韓廢\|/

之前有個乜如何戰勝猁架

反曼只會我地嬴唔到先出黎既姐，
反獌大聯盟果理班傻鳩咁耐以黎，
只係對巴黎之後，同對死猁狗之前出過黎

Former Manchester United boss Jose Mourinho appears to have suggested that Ole Gunnar Solskjaer's incredible impact at Old Trafford may not continue.

Speaking on beIN Sports, Mourinho provided analysis on Fulham's decision to sack Claudio Ranieri with Scott Parker. He compared the situation to the decision taken to replace him at Old Trafford.

“Can [Fulham] get a better manager than Claudio? Not at all,” Mourinho said.

“Can you compare the experience between Claudio and Scott, who is going to coach a team for the first time? Not at all.

“But sometimes in football, and you have the example with my former club (Man Utd hiring Solskjaer), that sometimes changes on the immediate - I don’t believe too much in these changes in the long term - but these changes on the immediate, there are sometimes some positive results."

摩狗酸撚到仆街

尋晚講過捐錢兩舊
唔會走數

Lm

留名收波衫

渣古 拎埋個沒去慶祝

波

我們寧可總比數出現4:2，也不願意以2:0終結

睇到咸左

地獄版?

og呢？

今晚黎過大巴黎之夜

上個post講左 今晚晉級捐1千無國界

VAR真係on9
琴日ajax 3:0 嗰球 出哂界仲計入

出面已經有人開曼聯晉級炸龜頭燈post

個角度麻麻地
好難睇

留定名今晚出局又被反曼聯盟笑

鏡頭角度問題

上個post講左入到兩球印sob

lm

唔能夠肯定個波出曬白界
疑點利益歸於被告
成件事好合理

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3.

你地自己加，賭J賭咩都得

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫

Herrera: “I became player of the year under him (Mourinho). He did good things for me. I have a good relationship with him. I spoke to him when he left. He texted me a very nice message, something private between me and him. I have so much respect for him.” #mufc [FourFourTwo]

做咩唔開即討post

收到wind今晚1：3

佢永遠都唔會受到尊重架啦

阿蛇都去埋

又老左

sob番左黎 曼聯有番費蛇年代唔輕易言敗既風格
睇左曼聯差唔多廿年，自從費蛇走在之後都好耐無咁期待想睇曼聯開波了，講真除左成績外sob帶番曼聯有番費蛇既風格(我) 相信先係球迷最想sob擔正既原因。。

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J

對比起果堆年年季票都加價，當球迷係提款機既球隊，曼聯都真係算有良心。季票連續8年凍結價格。

[url]http://【體育】曼聯宣佈連續8季凍結...[/url]

[quote]奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次

老費可否不要老

喂so sir好on9 提示係自爆？

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火

聽sob講野次次都起哂雞皮 好振奮

親自落場？

冇人想要

gun

小妹咁正都唔要

lm
信蘇蛇 信韓費

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界

人妖

諗唔到點樣先有奇蹟
因為無普巴 無馬仔
9扭又無 長傳又無
搶到波之後邊個可以直傳上去反擊
唔知今場會搵邊個做轉守為攻個下

不過點樣都會支持
相信點都一定好撚過上季對西維爾和緊都仲守守守

其實係好正常嘅野
做嘅決定亦都正常
偏偏好多人做唔到

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. Michu - 直播對住林鄭打飛機

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫

真絲

直播林鄭打飛機

我直播對住會然Michu打飛機

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎

嗱， 曼聯作客對祖記， 呢度都冇人諗到點贏ga, 你信唔信有假波？ 信既未會有奇蹟囉

70' Solskjaer ⬆️
80' Solskjaer ⚽
89' Solskjaer ⚽
92' Solskjaer ⚽

12: 自貼高清無碼

貼史摩寧呀?

13.直播假尻插c眼

✌️呢張

山狗

？

個樣精神過啱啱病完蒲頭果陣好多

14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo

各位曼迷子上車大好機會

留名 支持我愛韓費

留名

1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂

17. 1比7 - 捐$500惜食堂

18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂

1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18.抄呢個post所有user一次

ddg

佢知道傳比果兩個會變大腳斬

12，13邊個做呀

有線有冇得買單場

Solskjær: “It was Ed [Woodward] who made contact [for the caretaker role], so I guess he’s the one with responsibility [to make contact about the permanent job]. My relationship with him is very good. We speak quite frequently.” #mulive [telegraph]

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 卡域膠 - 捐$500惜食堂

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100

我同你地講
如果今晚曼聯入到8強
我即係book定機票飛去猁物浦主場
祼跑兼大叫10次屌猁老母

做咩抄我

唔好走數

你話有咩辦法唔迷靴

8817

蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂

成班痴線佬

24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. 夜子 - 自拍學山狗彈琴

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂

惜食堂 fat fat

Ole:"Everyone expects us to go out easily but that doesn't happen with Manchester United. We are going to see players who will give their all." #MUFC #WednesdayWisdom

你地玩到咁大

成班都係惜食堂啲staff黎

今個月唔夠數
幫幫手

我哋需要你嘅捐款

冇人賭丁 垃圾

靠你啦

呢度全部都係絲打嚟

Ok

跟機 捐$200比樂施會

紅字user多過藍字

上面班傻鳩輸波公海見

曼迷都鍾意扮女人

我真絲黎架

其實合理
身邊好多姊妹都係睇碧咸大

我睇C朗大

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂

輸波既你即刻炒車死

無國界 $3200 領先緊 惜食堂$3180
惜食堂加油

抄聖經一次

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被

唔找數比狗屌

我屌爆元英膠真的西

感覺到今晚會俾大巴黎大炒

比人炒都好，踢場有血性嘅好波就夠
始終三個中場都係後備

今晚中前場最老係咪fred

12 同 13 邊個呀

唔出Fred得唔得

[曼區][推到完場] 巴黎聖日耳門 vs 曼聯

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次

唔係唔用即討咩

上場唔係話開返咩

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野

變左吹水大會

有盧卡古

31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube

班撚樣冇心找數

阿仙奴就拖利拉既紅牌上訴，遭足總正式駁回，意味拖利拉將停賽三場，無緣對陣曼聯、愛華頓以及紐卡素

32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯

自含三次有幾難 如果曼聯出到線 呢啲有幾閒 姑蘇城外含三次 夜半鐘聲爆客場

有冇佢 都食硬阿狗

留名等睇全部走數

係無可能須要找數

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂

但個陣殘到噤....有啲危

又用古古做cover

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 買一件猁狗球衣印謝拉特

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣印謝拉特

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界

訓先 4點見

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘

幫幫手踢跛di maria

條list就黎長過反西黨名單

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次

追post 碌極都仲係條list

有5個會找數都偷笑

搞到巴黎都回飛

輸波出局比公開恥笑list

輸波出局比公海恥笑list

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界

然波出線追數list oj?

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴

痴撚線list

晉級曼區無左一半人

條友喺修仔踢咗好耐啦

走數自動退出曼區

想跟可以點做？

我：買楊格波衫+捐兩舊去無國界

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫&nbsp;
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. 艾殊利楊格 - 買楊格波衫+捐兩舊去無國界

半張list係生面口

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫&nbsp;
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖

我而家幫你貼

仲入過我地波 贏0:1
第一次主場輸比修咸頓

咪撚quote字海啦

Mason Greenwood is due back in class at Ashton on Mersey School on Friday. #mufc have a partnership with the school, which allows their youngsters to carry on their studies as they train with the club’s academy #mulive [times]
踢完場歐聯星期五又要返學

我一定找

Solskjær has decided against inviting Sir Alex Ferguson to do the pre-match team talk vs PSG #mulive [times]
今場真係打士氣

Reporter: "So how will you celebrate tonight?"
Rashford: "I won't be celebrating tonight. I have a chemistry exam tomorrow, Varela has too"

想象下佢啲同學仲on99放學行街打機
佢就飛撚左去踢歐聯
幾撚型

似曾相識

間學校嘅校友：
Karl Pilkington
Marcus Rashford
Darren Campbell
Danny Higginbotham
Jonny Evans
Jesse Lingard
Sam Johnstone
Gerard Pique
Danny Welbeck
Paul Pogba
Ravel Morrison

間學校係專為有運動背景學生而設

勁過反西黨名單

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫&nbsp;
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福

訓教養足精神返工

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫&nbsp;
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k

現金支持

Jm9

原來如此

美國佬都去左巴黎

拉舒福特 lin仔 普巴 韋大帝 evans當年都讀佢

仲有睇袋王，殺人王shawcross, pique, Brady都讀呢間

講開又講, 兩年前隊Ajax 係決寶比我地撚狗咁技術性搞掂, 估唔到依家可以炒蝗4比1

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布

個場摩淡定到 入波係理想當然 坐係度唔慶祝

福仔第一次interview 果陣好怕醜

好多人出招真曼子

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文

一半人走左數啦

洗乜撚野板啊
有撚幾多人講完真係做

晉級彈下碌鳩

通常搞啲咁既野 到最後都係畀人大炒出局
希望各位做定心理準備
唔好睇完又屌浪費我時間突登起身睇西波

依家基本上有邊個係有信心會贏

起身係為咗睇幻幻

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫

證明人地進步過你大幾多，曼聯呢兩年仲係原地踏步

見到條list大家咁踴躍都唔慌有得嬴啦

今晚即討POST 主席要求點人數

聽日翻早諗緊睇唔睇

但又有青訓睇喎屌

呢個陣西波都真係冇計
點都要睇埋撐So b 架啦 唔通真係勝利球迷贏先蒲頭咩

你而家訓都仲有機，
一係直接通頂，你睇完都返得工啦

飲晒咖啡，但通常頂盡都係睇半場

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.阿婆我愛鋤 - 獻上十條私人珍藏快速打J Link(非avgle外加有中文字幕專頁版）

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打

上場捱到半場 起身就輸波
希望今晚頂足全場

唔係話妄自菲薄 但唔好當對面流先得架

球員都想搏應該唔會西波, 最多攻哂上去俾人456
橫掂都係出局, 對攻點都好睇過龜縮

盧囝連續2場入2粒
今場

大四喜

邊個會當對面流

總之睇到隊波有努力過就已經收貨

上年主場對西維爾都打大巴真係

仲有卡雲尼可以出得

好啊 送埋Fifa ok?

狗會仲唔開曼聯晉級盤係咩玩法

MAN UTD 🔴

Last 8 away games under Ole Gunnar Solskjær:

✅ Wins: 8
⚖️ Draws: 0
❌ Defeats: 0
⚽ Goals For: 20
🅰️ Goals Against: 3
🧤 Clean Sheets: 5
2️⃣ Scored 2+: 6
3️⃣ Scored 3+ 2

啲接龍碌到手軟

至少要有條友球王上身 然後望對面失準
費sir年代第二回合打皇馬咁

預咗曼聯出局咁睇會舒服好多

都預左輸但都想睇 希望踢翻場好波

Lukaku: "I play with Real Madrid [on FIFA 19], because... i'm in Real Madrid, yeah. I might get into trouble because of that." #mulive [br]

Berbatov: “If Ole gets the full summer to plan pre-season and buy well in the transfer market, they will be more ready for a team like PSG next season. I don’t think there was a massive gap between the sides.” #mufc [MEN]

反cup我唔打丁一個月呀

緊係睇啦隨時係呢2年最後一次歐聯

希望唔好456

輸硬啦 反撚到咩

唔通狗會知自己輸唔起？

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打
53. 吹雪 - 連續5日食齋

上面條LIST 有一半人找數我就用針插龜頭

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.阿婆我愛鋤 - 獻上十條私人珍藏快速打J Link(非avgle外加有中文字幕專頁版）
53.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打
54. 吹雪 - 連續5日食齋
55. 小豆J.Hern. - 捐$100無國界 印入波球員波衫 買猁狗波衫開live打J兼放上網賣返佢死猁狗

Can’t sleep

買到 De Ligt Sancho 我都收貨

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.阿婆我愛鋤 - 獻上十條私人珍藏快速打J Link(非avgle外加有中文字幕專頁版）
53.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打
54. 吹雪 - 連續5日食齋
55. 小豆J.Hern. - 捐$100無國界 印入波球員波衫 買猁狗波衫開live打J兼放上網賣返佢死猁狗
56.冇人請點算好 - 捐1000比奧比斯加印sob 波衫

聽朝要考mid term 成晚冇訓過 依家唔知睇唔睇好

睇 唔係會後悔

唔係456都收貨

日本上網好撚慢 唔知點睇

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.阿婆我愛鋤 - 獻上十條私人珍藏快速打J Link(非avgle外加有中文字幕專頁版）
53.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打
54. 吹雪 - 連續5日食齋
55. 小豆J.Hern. - 捐$100無國界 印入波球員波衫 買猁狗波衫開live打J兼放上網賣返佢死猁狗
56.冇人請點算好 - 捐1000比奧比斯加印sob 波衫
57. 去天星碼頭大媽檔跳光速屌西舞

明知豬硬都仲係好期待

心入面仲有一絲希望

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.阿婆我愛鋤 - 獻上十條私人珍藏快速打J Link(非avgle外加有中文字幕專頁版）
53.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打
54. 吹雪 - 連續5日食齋
55. 小豆J.Hern. - 捐$100無國界 印入波球員波衫 買猁狗波衫開live打J兼放上網賣返佢死猁狗
56.冇人請點算好 - 捐1000比奧比斯加印sob 波衫
57. 沒有說話：去天星碼頭大媽檔跳光速屌西舞

求link

好似真係有奇蹟咁樣

齊齊集氣

352

3412?

咁快出左LINE UP?

532?

廢特

蘇b變陣

SHAW子踢上左一格

咁快嘅未夠3點就出咗

Feel到盧卡古入波

希望 sob 可以創造奇蹟

睇下會踢成點

對面 卡雲尼後備

3412 p仔打前一格

如果係咁真係好睇，p仔想成名就睇今場

In So B We trust

戰術大師最鍾意

會唔會拜利打閘 羊推前

Btw有啲驚喜唔用dalot拜利生性搭屎波位

#mufc have played with a back three five times this season and not won once. Lost three (Spurs at home, West Ham away and Liverpool away) and drawn twice (Southampton away and Arsenal at home). First time for Solskjaer.

三中堅

Mason Greenwood is due back in class at Ashton on Mersey School on Friday. #mufc have a partnership with the school, which allows their youngsters to carry on their studies as they train with the club’s academy #mulive [times]

多謝雲蛇以前train過半季

前場既SUB淨返D幼幼

咿...好似有啲野睇喎

352 回歸

踢場好波
咪撚再乜柒考牌考牌

會唔會放拜利打防中

無計啦
係要博盡

Chong !

sob 黑暗兵法
之前一場都無打過3中堅

點解咁多人會想出線
兩線都咁辛苦 仲想打三線

睇下Sob今晚突唔突破到足球理論

就算輸都希望可以睇下綠木debut

同當年福仔首戰一樣，入完波番去考化學吧

後備4個青訓

睇完個陣
真係

但係呢1個人 好似唔過一半有train過？

可以點

就係將一隊淨返既11個人出曬 然後搵個陣可以擺曬咁多個

真係無曬計
心入邊好想睇反杯
但事實上 大家心裏有數

DNA

debut係歐聯

點砌都係呢班人架啦 仲想點 定係你可以變返班傷兵出來

踢場好波 我收貨架啦

後備4條𡃁仔
真係差在未叫卡膠註冊

學sob話齋
寧願輸4:2 都好過輸2:0

蘇b自己落場踢

條中場應該會輸到仆街,都唔知有咩計

都無計
人腳就咁
望就望唔係西波
比啲後生見下大場面

個陣又幾好，同你鬥攻
應該兩邊要出好多波俾lkk

渣古加油

其實都好既
俾青訓仔見識下大賽增經驗
長遠睇都係好事

望就望波係圓
有d 運啦
Expect 太多就唔會架啦
傷左大半隊主力仲想點

支持

17歲可以去巴黎主場睇袋 聽歐聯音樂

求link睇波

大抄垃圾曼聯

巴黎有尼馬 世界級球星係度 曼聯想唔輸都難

今場既賽果已經好明顯

屁馬係度？

屌 有fred 唔撚洗驚啦 至少2g1a

冇
所以曼聯嘅贏面其實好大

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.阿婆我愛鋤 - 獻上十條私人珍藏快速打J Link(非avgle外加有中文字幕專頁版）
53.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打
54. 吹雪 - 連續5日食齋
55. 小豆J.Hern. - 捐$100無國界 印入波球員波衫 買猁狗波衫開live打J兼放上網賣返佢死猁狗
56.冇人請點算好 - 捐1000比奧比斯加印sob 波衫
57. 沒有說話：去天星碼頭大媽檔跳光速屌西舞
58 自己說自己笑- 唱牙fred既歌

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.阿婆我愛鋤 - 獻上十條私人珍藏快速打J Link(非avgle外加有中文字幕專頁版）
53.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打
54. 吹雪 - 連續5日食齋
55. 小豆J.Hern. - 捐$100無國界 印入波球員波衫 買猁狗波衫開live打J兼放上網賣返佢死猁狗
56.冇人請點算好 - 捐1000比奧比斯加印sob 波衫
57. 沒有說話：去天星碼頭大媽檔跳光速屌西舞
58 自己說自己笑- 唱牙fred既歌[/quote]
59.望返自己個名啦：以後唔j波多野結衣；戒牛一星期

希望唔好chur乾晒啲人
阿狗聽晚都要去法國作客
我哋算係有着數嘅

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.阿婆我愛鋤 - 獻上十條私人珍藏快速打J Link(非avgle外加有中文字幕專頁版）
53.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打
54. 吹雪 - 連續5日食齋
55. 小豆J.Hern. - 捐$100無國界 印入波球員波衫 買猁狗波衫開live打J兼放上網賣返佢死猁狗
56.冇人請點算好 - 捐1000比奧比斯加印sob 波衫
57. 沒有說話：去天星碼頭大媽檔跳光速屌西舞
58 自己說自己笑- 唱牙fred既歌[/quote]
59.望返自己個名啦：以後唔j波多野結衣；戒牛一星期
60.米高卡膠 - 上曼區屌摩佬老母一個星期

點人數

到底仲用唔用即討
唔想好多突然球迷沖入黎亂屌場波

真曼報到

出三中堅不能主攻，何蛇講既
即係曼聯放棄？

四點鐘都睇咁神心

就快訓著

超級主攻突破足球理論

真曼報到比較少留言，但絕對唔係突然球迷

琴晚賤種都好撚多人睇啦

聽日AO Interview都照睇

靈感男神LKK

最後一場歐聯點都撐

我報左ao intern

0337

撐盧卡古

英國撚表示煮埋飯就岩岩好開波

有無link?

英國生活啲時間真係好正

手足講野好似唔用腦咁

多年朗尼頭號粉絲在此

5後
閪陣

可能已經用咗

好似係3412 邊到有個5字

老老實實, 其實bailey打閘都唔係唔得

以前牙sir都成日搵d 中堅打閘,
smalling, jones, oshea, brown

反正羊碌都唔穩陣, bailey打閘起碼頂到高波同1on1

3後都係閪
三後五後有咩分別

Ipad 可以點睇

有冇手機lin

咁係咪0-0-11 最唔閪

Whatever happens you know this’ll be so much more fun than Sevilla last year.

我咪係英國住緊食飯時間開波真係好正

起身照睇
博盡無悔

Solskjær: “If we’re chasing that one goal then he’s [Greenwood] the most likely to come on.” #mulive

屌
立即羨慕

有無手機link

牙fred 係時候證明自己

猁狗翻出去啦

有冇link

好眼訓

希望今晚再聽到And Solskjaer has won it

咁既陣算出色啦 可以比羊梳上多d
問題係班人踢唔踢得掂姐

會唔會又一堆人入黎討論

btw 瑞典夜晚九點場

有冇link呀

呀sir同木狗
係咪中鬥緊

acestream?

REDDIT又搵唔到
無拎睇

起身屌西喇

手機

費sir

信嗰條支那仔講？

footybite

你同隻古天牢有咩分別

有線2個體育台播羅馬對波圖都on99

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.阿婆我愛鋤 - 獻上十條私人珍藏快速打J Link(非avgle外加有中文字幕專頁版）
53.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打
54. 吹雪 - 連續5日食齋
55. 小豆J.Hern. - 捐$100無國界 印入波球員波衫 買猁狗波衫開live打J兼放上網賣返佢死猁狗
56.冇人請點算好 - 捐1000比奧比斯加印sob 波衫
57. 沒有說話：去天星碼頭大媽檔跳光速屌西舞
58 自己說自己笑- 唱牙fred既歌[/quote]
59.望返自己個名啦：以後唔j波多野結衣；戒牛一星期
60.米高卡膠 - 上曼區屌摩佬老母一個星期
61.單刀王盧狗 - $500無國界+ 入致勝波球員波衫

google搵的 唔知好唔好

隻古天牢會入疤區開疤po.呢隻唔知

[ BT Sport 2 HD ]

馬賽對波圖就話有興趣姐

保方逐個打招呼

打左幾場正選, mctom行出黎都有信心左

好眼訓都要睇 聽日射波算

巴黎4隻中堅2隻閘係咩事

616

醒未

個TB對波未睇過咩

落雨

上呀

上牙

希望牙Fred 打返場好波

真曼LM

352??????

唉屌聽日八半

唔望贏波.只望全部冇傷冇病完場

敢帥既352
阿sir殘陣7後衛隊

條lin仲清過我平時睇nowe

點人數未？

唱歌啦

對面都係6後衛陣 唔驚

歐聯官方出433 ==“

啦啦啦啦啦啦啦

有預感fred Lkk今晚入波

福仔入波立即打飛機10次

PSG件外套幾型

白lin右閘

還掂都係落後 輸2球又係出局
攻佢老母！

GGMU

打433應該能量王同撚羊掉位啦
似係求其放曬啲人出黎比你睇咁

好波fred

費特好波

love is young smalling and blind

牙fred剷9迪馬利亞

後備有成5個青訓

呢下值得正選！

費特打狗

打狗！

屌

往死裡剷

Goal

yesssw

442 b仔右閘喎

繼續屌佢老母！

哇奴卡古！！！！！

lkk

痴線

上呀屌！！！

渣古又中

Lkk!!!!!!!

嘩 屌

Lkk 同我屌撚死佢

卡古！！！！

屌呀!!!!!

上呀！！

世紀回傳

cls

Lkkkkkkk

咁快

Cup佢老母！

dllm！ ！～！！！ lkkkkkkkkk cls

GOGOGO

GGMU!!!

LKK

爭1球

goal!!!!!!!!!!!!!!!1

Cup佢！ 我地有時間

cup佢老母臭西！！！ lkk！！！

又係右腳入波

CLS

卡古

LKK!!!!!!

好波 GGMU

Lkk咁勁 3場5球

雙槍了

杜曹個樣驚到

LKK CLS

6-1！！！

幾撚驚佢又推過龍然後炒
真係返黎啦lkk

diuuuuuuuuuuuuuu

牙盧！！！

勁到

叻仔！咁都把握到

上呀屌你！

福仔有火跑到盡

lkk!!!!!!!

上呀！

盧神！

6-1！！！！反cup

P仔有火！

lkk又把握得幾好

屌你屋企人訓曬 好撚想大叫 cls 2分鐘

!!!!!!!!!!!

往死裡打

上呀！卡古福仔！

渣古

曼聯反cup 奧比斯或成最中贏家

上場要打主攻, 今場可以打防反, 而家有一粒, 可以有耐性D
入到ET就可以同佢磨到12M

馬會尾數買左我曼入波 渣古

巴黎反cup

Lkk過得靚啊！

仆街岩岩叫撚到成層都聽到

唔敢屌你啦。。。渣古

點解全部一個負皮？

LKK forever

勁撚到

其實lkk真係top3前鋒 有速度 球感 技術

連LKK都返生
巧滾動

打死丹尼爾狗

唔敢嗌。。。

....近3場波就講到咁

好似打442

Dllm掂一掂就跌

渣古上呀

以後唔叫渣古了

same...

dani alves我屌柒你老母呀

丹狗收皮啦

lkk 勁到

咪理隻爆閘流浪狗啦

Lkk唔炒

負皮嗰D有冇咁得閑

又中

屌psg啲撚樣跌撚完未

未開始睇就入能量王選

條友好撚煩
不愧為前疤狗

費查隊長講波好投入

一場巴西同鄉都係打交

即討係咪唔用了？

史隊好掂

守時係，拜耶打右

講左撐盧卡古

屌 咁快 睇唔到添

丹尼爾狗真係影帝

邊撚個係咁負皮

屌奶星遲左幾分鐘入就睇唔到goal

P仔根本係比利時人黎

好撚緊張

頂住

加油啊！

羊

撚羊真係弱點

羊比人打爆

屌 撚羊 守好少少得唔得

換人啦
羊好慢 =。=

屌你 個post 成堆人都唔撚識
全部都其他隊既名 死撚返出去啦

羊1分鐘內比人爆兩次

大6要熱身啦

完全拎不到波

三十分鐘直接出dalot

比人弱點進攻。

蘇sir戰術大師
3中堅主攻

換大佬入黎跟人好過啦

訓撚醒未呀 羊

我以為佢上場換完山之後,今場一定會出DALOT, 好想睇DALOT打右

係咪我哋要去即討

點解唔用大碌

史摩企位廢？

完全比包皮撚狗

搶到波之後唔好9傳

撚羊

跪求手機link

羊放題..

盧仔好撚勁
不枉我一路走來支持左佢咁耐

好正
係咁話係應該要 aggressive 唔係黎 plan nice
nothing wrong

希望B仔幫到手執屎

真
23年奴迷

屌你隻羊
俾人過咗兩次，第三次都唔覺佢有加快速度

搵條友出去開個即討算鳩數啦
佢地麻撚煩

[曼區][推到完場] 巴黎聖日耳門 vs 曼聯

各位請移玉步
比返個狗竇我地圍爐

Miss 咗第一球

有身份證就過得....

抵啦

福仔
求其一腳

右邊放題 好難搞

撚羊守又弱點
攻又傳比人

右路放題

又係細緊一個守晒

阿積士做到我哋都做到㗎

係咁俾人走身後

蘇蛇粒龜背

右邊俾人任中出

放過我羊仔啦

啲防守

Lkk有c朗果種氣勢

同對面撞衫

屎波

細緊

色

Young 原來右翼
Bailey 右閘

今日又係摩佬戰術

可能因為黑色?

梳都未撚訓醒 屌

冇lu

唉1-1

咁樣守法唔樂觀

Oh no

訓教

其他狗爆閘我都算
係你呢隻最on9

咁快收皮

我 delay 左幾多

跑得好快

拜利睇波

未完！

話咁快

渣古上呀然波以後迷古了

包皮可以無人mark

ddg 咁都失

走位有無咁撚勁

Bailey

拜利做乜撚野

屌你老母死返出去啦

嗰下起動真係快到

咁都跟甩

3中堅班友完全唔慣
後防邊個守咩位都未搞清

成場都比人禁住打

想反cup 笑撚死人

右閘唔得，係咁比人推落底線出波，而家仲漏多球

bailly發緊夢

盲眼位放題

已經走甩晒D人

拜利真係垃圾黎

入多兩球咪出線囉

好撚多爆閘狗

標波

冇嘢輸就放手踢啦

排喺白連之後唔係冇原因

右邊放題

係咁隊第我地右邊

求救 有冇link 睇到

出大陸好過

排係細緊之後唔係無原因

唔完全block佢係佢會扮正常引手足理性討論
一到呢啲時候就現晒型

Goal!!!

屌 條段防真係好撚難carry ar

未完架

拜利俾人話過就過

拜利唔撚掂

禁區包皮竟然無人跟
拜利睇波

宗c之後

俾摩佬教到變低能仔

羊仔梳拜利全部未訓醒

拜利撚羊做緊乜撚野

中場幾條友搶到波要比到自己友太難

同埋一陣好似羊右閘 一陣又好似拜利右閘咁
搞到亂鬼哂

羊係前面搞到 B 仔要推到好前
但 B 仔身形所限一推就過

迪馬好識引開拜利比Bernat後上

右閘比人睇穿曬，無限中出

仲未完 咪撚放棄

係打442既話b換大佬好過啦

右路係咁俾人針對，中場根本組織唔到，反條鐵咩

平均能力真係有分別 又冇普巴個柒頭 中場輸撚唒

巴黎真係是撚但一個直線，包皮都會追到

俾人入多粒收工la

大帝

半場都過唔到

都係要入三球
冇分別

搶到個波唔夠兩秒又失

福仔

你估閃電俠係流既咩

全世界都知我曼右閘脆皮

簡東拿

本身好似係羊右翼衛
但唔係好打到
而家好似即刻轉返4後衛

拍埋去啦仆街 lkk福仔企喺到睇人後防互傳

而家就算唔換人都應該轉三後啦

Sob快啲屌醒班大帝thx

Speed99

要點入多三粒

又趷了

包皮真係玩曬

真係要奇蹟先出到線

80:20

我諗唔止

2粒
識唔識計數

入多2粒

兩粒咪夠

入到第一球 守一守先啦 叫楊打右中中咁 又唔守唔到

中場輸晒真係無計

取消左作客入球？

兩成控球

而家又好似真係打中場3個隻rcm咁
撚羊邊打到

B 仔唔識打閘D企位

比人猜到

入到兩粒之餘仲要唔失
對面唔會派咁多膠掛

右邊空到

右邊係咁穿

其實應該照踢433 or 442
踢三中堅成班hang哂機

右邊做咩尻....

0-1同1-1咪都係要入多兩球

一係跟到對手去邊線
一係 suk 到入小禁區

空到呢人地

屌你老母
乜撚防守黎

出大6啦

拜耶唔多掂

咁易比人搓散

右邊真係唔撚掂....

0-2加時
1-3晉級

猜到你禁區mark漏1個人

ninja都係到睇

433 仲死得快d

傻鳩黎

我情願羊打閘大碌打右翼

羊做乜係咁入中間 完全唔理人地隻閘

俾人望定幾秒黎射

早D換B仔啦
好明顯唔識打

右路下下都放題

丹狗真係好黑人憎

如果有屁馬
右路可能冇爆咁勁

點解右邊會成日空晒

點呀拜利 今日同ddg練龍咩屌你

要不是冬甩…

換走未 未撚夠班

屌..出達洛啦

轉返陣啦 屌

痴撚線
空到俾人任射

撚羊訓醒喇 踢波喇喂

上場full team都係啦
咁嘅陣唔通仲好咩

迪馬幾時斷腳?

拜利好撚廢

右邊咁樣俾人one two…

我曼掂到波未

dalot換bailey算啦

右路羊同B仔企位好奇怪

換撚走條PK佢啦 屌

邊個咁得閒逐個負評

迪狗個樣真係好撚柒

初初黎果季勁撚到..
要不是摩佬

針住右邊

好似打少個後衛咁

拜利比人拉左入中間
羊去撚左邊呀

多仔撐住呀

波都交唔倒比自己人

見到就憎

公道講
鬼識打右閘咩

個個位俾洛荷好過Bailly

拜科中堅無啦啦要踢閘 唔慣企位 完全放題

救命呀啲組織
唔想比迪馬狗係到串77呀

羊又唔落去跟人
企係禁區睇

如果要打羊嗰位 出戴洛仲好啦

有尼馬俾人任過唔嬲啦

屌拜利不如屌埋撚羊啦
無包過一球波 次次都唔回防
仲要進攻0貢獻

咁踢法好難入到2粒

好似當年打巴塞咁

波都搶唔到=。=

完全唔幫手

依加到底係532定442

踢緊啲咩？

冇一個有火....

最慘係佢又要指指貢

羊呢場真係痴線

迪9係曼聯已經好樣衰 外星人咁

1001記得開po

拜利要守哂右路
撚羊負責睇波

出返達洛啦

你係肯定係得呢場？

迪馬同丹尼爾2隻狗都串77咁

吓
好積極喎
但實力就係有分野

BT Sport 評述
進攻時似4後衛
防守時似3中堅
搞到好亂好多溝通問題

應該就係我覺得D企位配合好奇怪既原因

冇普巴完全冇人hold到個波

攞住個波半場都未過又比返中

要屌要屌教練啦 羊34歲踢右翼 又要佢回防會唔會太苛刻

點解包皮球波會分得咁靚

邊條on9仔係咁負皮

呢頭攞到波轉頭就冇左...

PSG goal

勁囉

fred守又唔得,傳腳波都即刻俾番人
50m

算啦 唔輸得太難睇就得啦 明顯唔同級數 想點啫

梳爾好唔惦

b仔廢晒

梳冇
佢完全係大賽會腳震果類

成條後防都唔掂

有陰影

你咁又唔係攻又唔係守 咪仲衰

乜大家真係覺得會贏㗎咩
咁大expectation

轉守為攻果下中後場都冇人主動走位現位 點控

3個中場都係傻仔
唔識現位幫波

斬去邊？

都要叫下既

乜撚野呀

福...

做乜9

福發脾氣

開波十分鍾就俾人走幾次盲眼位
似意識問題多於體力問我題
再者你攰可以之後俾人換出

英超就話企穩啲 出到黎歐洲賽 預左俾人強姦
寧願佢俾多啲青訓落場試下水 可能出第二個福仔

係換都要等下半場

Gameover

邊個講要贏？而家係基本企位mark人傳波都冇樣掂呀

福做乜尻

自從lkk全面復蘇 牙福就踢到成舊屎咁